
##### 我家的小雨浩  
&emsp;别问了，没事了  
&emsp;789楼  
&emsp;2020-03-08 13:17>
> ###### 录播组zz:  
> 没事就好
>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> 没事就行<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 没事了就好
>
> ###### 录播组zz:  
> 我要帮你备份贴子了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;那个，lz，决定一下哪个好？  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=60b1d7239cd4b31cf03c94b3b7d7276f/f220df1b0ef41bd58732249446da81cb39db3d2f.jpg" size="64966" changedsize="true" width="560" height="711" size="64966">  
&emsp;790楼  
&emsp;2020-03-08 13:52
>
> ###### zzz-▫º◎ :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >！          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 zzz-▫º◎ :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> ？          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>这是你的贴子两种备份方式，你看看哪个好？ 第一个是自己纯手打 第二个是我直接复制粘贴的          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 哇哇哇谢谢谢谢，真的谢谢，那个第一个可以吗？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>顺手打啊……          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>太麻烦你了……这个还是算了吧          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>好的          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>不用，隔壁帖子都有备份的，为何你的没有          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>太费时间了啊……而且人家用软件爬的，你也有自己的事情吧……你的这份好意我心领了，但是别浪费时间在这上面，我会良心不安的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>没什么        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>你已经帮了我很大的忙了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >我和丫头都是因为你才成功的，再这样下去我真的会愧疚的，请不要把精力花在这上面了……每个人都有自己的生活，应该把时间放在家人和自己的爱人身上，还有工作和学习……我真的很谢谢你为了我们做这么多，真的谢谢🙏        
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>关键我没有女朋友        
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>这都是业余时间        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>你其实不用这样的……有时间多来帖子看看就行了……如果是爱好的话我也劝不住你，大恩不言谢，如果我们能在现实生活中见面的话，我一定请你喝酒<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >        
>
> ###### 妖刀姬🐴 :  
> 兄弟情谊啊          
***
##### 小怪兽<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>绘梨衣  
&emsp;你们要幸福w  
经历过了那么多风风雨雨之后走到了一起  
相信你们以后的路上无论遇到什么都能一起坚持下去的w  
今天是属于女孩子的节日(等等好像是昨天qwq)  
若有什么心意，  
那边去传达给她吧  
你们一定可以好好的  
  
  
  
  
  
(因为编辑的过程中听到了奇怪的BGM所以所以思路被打断了qwq但是但是还是祝你们幸福!!!  
&emsp;791楼  
&emsp;2020-03-08 13:56>
> ###### 端木修阳º:  
> 奇怪的BGM？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 心之路传奇: 
> 嗯嗯是的呢 本来在听ヨスガノソラ的原声 然后然后忽然切到了那个亮平出现时总会有的BGM就是就是那个超级超级奇怪的BGMqwq
>
> ###### 端木修阳º 回复 小怪兽🌸绘梨衣: 
> 亮平的BGM阿 难怪呢 确实很有意思的BGM哈哈哈哈
>
> ###### 🔥与✨的嘉礼:  
> 悠远的天空？
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣:  
> 回复 🔥与✨的嘉礼 :是那首 むふ~ 啦
  
***
##### 三潼-潼潼潼  
&emsp;留个足迹，祝福lz<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon34.png" >  
&emsp;792楼  
&emsp;2020-03-08 14:02  
***
##### 嘎嘎鸭5号  
&emsp;祝福+1  
&emsp;793楼  
&emsp;2020-03-08 14:31  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;萌新前来祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;794楼  
&emsp;2020-03-08 14:37>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 哟，第一次见到十级的萌新<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 嗯哦啊好▫ 回复 悠之穹鸣º: 
> 十一级了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 厌失言<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=13999672584a20a4311e3ccfa0539847/856bbe19ebc4b74513267976d8fc1e178b8215da.jpg" size="53689" changedsize="true" width="560" height="558" size="53689">  
&emsp;795楼  
&emsp;2020-03-08 14:48  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;午后暖帖  
&emsp;796楼  
&emsp;2020-03-08 15:03  
***
##### zzz-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;暖贴+1  
&emsp;797楼  
&emsp;2020-03-08 15:06  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;所以……惊喜呢？（皮一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=b52a99681bd79123e0e0947c9d355917/052d6e2762d0f703ee255cbc1ffa513d2797c5fe.jpg" size="28596" changedsize="true" width="560" height="157" size="28596">  
&emsp;798楼  
&emsp;2020-03-08 15:15>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 然而婚都订了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >浩爷nb
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;799楼  
&emsp;2020-03-08 15:19  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;阿浩啊，我害怕极了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;800楼  
&emsp;2020-03-08 16:06>
> ###### 我家的小雨浩:  
> ？
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩: 
> 注意肝脏<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 Trtctl♤: 
> 是肾脏<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### zzz-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;没人氵了?  
&emsp;801楼  
&emsp;2020-03-08 16:11  
***
##### 扬扬州市  
&emsp;来看看<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;802楼  
&emsp;2020-03-08 16:22  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;暖帖暖帖<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;803楼  
&emsp;2020-03-08 16:24  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;谁来把我从后厢房里救出来啊QAQ  
&emsp;804楼  
&emsp;2020-03-08 16:25
>
> ###### Teaorº :  
> ？？？后厢房          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 你就饿死好了……我给你发了七十多条消息你一个不回！          
>
>
> ###### zzz-▫º◎ :  
> ? ? ?后厢房是什么?          
>
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 :  
> 是迷路了吗ww?          
>
>
> ###### 录播组zz :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我家的小媛儿♬ :  
>能不能在微信上说……          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>你还有脸谈微信！？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我家的小媛儿♬ :  
>我错了……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 我家的小雨浩 :  
>果然，遇事先认错才是正确操作<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 封音◆堕羽 :  
> 酸          
>
>
> ###### 暗口崩子▫ :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >不过如此.jpg          
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;生活告诉我们，当你惹妹妹生气后她要来揍你时，不要慌，主动去找她，见面就舌吻，吻到她开始不再捶你胸口的时候就没事了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >说不定还会再亲上来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;805楼  
&emsp;2020-03-08 17:27
>
> ###### 绝云幽影💫 :  
> 恐怕我是用不上<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon90.png" >          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º :  
> 学到了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 悠之穹鸣º :  
>所以你干了什么让她生气？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 悠之穹鸣º :  
>我没回她消息<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 对女朋友也同理<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 小本本记下la……（摔本）我记毛线啊！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 我家的小雨浩 :  
>也是，七十多条呢，不生气才怪          
>
>
> ###### 陌夣当朝🔯 :  
> 万一女朋友推开我说 你就是馋我身子。 这该如何是好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon92.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 陌夣当朝🔯 :  
>你就和她说，我不但馋你身子，我还馋你的心<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 陌夣当朝🔯 :  
>答:“不，我馋的是你的人。”<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 陌夣当朝🔯 :  
>直接告诉她：我就是馋你身子<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 陌夣当朝🔯 :  
> 还是吧友们厉害，小本本记上了        
>
> ###### 你的燚鎝▫ :  
> 我裤子都脱了你就让我看这个？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 陌夣当朝🔯 :  
>回一句就是又怎样，然后接着吻，这种时候你可以对她的脖子和耳朵下手<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 用不上了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon90.png" >        
>
> ###### 维你而已7😷 回复 我家的小雨浩 :  
>老司机了          
***
##### 习惯隐藏<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;拿出我的小本本记下。。。。。。额我记下来好像没用  
算了，还是安安静静的吃我的柠檬吧  
&emsp;806楼  
&emsp;2020-03-08 18:03  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;拿出小本本记下。。。算了记了也没用，我去实践一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;807楼  
&emsp;2020-03-08 18:08  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;记了也派不上用场<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >  
&emsp;808楼  
&emsp;2020-03-08 18:11  
***
##### glass<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=610c148ebeec8a13141a57e8c7039157/47abdc43ad4bd11345d087534dafa40f4bfb056b.jpg" size="51896" changedsize="true" width="560" height="601" size="51896">  
&emsp;809楼  
&emsp;2020-03-08 18:58>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 魔鬼👹
>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 贴吧用户_QXXC622:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 正文竹下:  
> gkd。搞快点搞快点搞快点搞快点。
>
> ###### 天穹的悠鳴º:  
> 我都裂开了
>
> ###### 子鲱鱼🐶:  
> rx？？！
  
***
##### 寂兮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我酸了  
为什么我一个有男朋友的人会酸死<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;811楼  
&emsp;2020-03-08 19:18>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 我记得你！你有男朋友了？恭喜你啊！
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩: 
> 谢谢你！其实从幼儿园就和男朋友在一起，一直到现在初三了哈哈哈哈哈<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩: 
> 最近都没来看你的贴！但是不知道为什么再看一遍脸上还是克制不住的姨母笑<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f03.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 哈哈哈谢谢你啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
>
> ###### 寂兮♬ 回复 我家的小雨浩: 
> 我有时间还会持续看着你和妹妹撒狗粮的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >加油 依然祝9999999
>
> ###### Trtctl♤ 回复 寂兮♬: 
> 好久不见啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### 寂兮♬ 回复 Trtctl♤: 
> 好久不见！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f03.png?t=20140803" >
>
> ###### Trtctl♤ 回复 寂兮♬: 
> 祝福祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >
>
> ###### 寂兮♬ 回复 Trtctl♤: 
> 谢谢你qwq1！
  
***
##### 空城旧栀  
&emsp;加油啊，小雨浩，希望十年后还能是这么恩爱，共勉  
&emsp;812楼  
&emsp;2020-03-08 20:04  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷，加油  
&emsp;813楼  
&emsp;2020-03-08 20:16  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;晚间暖帖  
&emsp;814楼  
&emsp;2020-03-08 20:20  
***
##### zzz-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;额，晚间氵一下贴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;815楼  
&emsp;2020-03-08 20:22  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚间氵贴<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;816楼  
&emsp;2020-03-08 20:23  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我真的是服气，按照老爹以前的渠道去给丫头买一枚钻戒，结果人家店主换人了，搞起了骗人的勾当……还好我没提前付款，世界上怎么会有这样的人！<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="打动比" portrait="tb.1.e734c96c.gGIHneA8dubup1ODHRXFUw" target="_blank" class="at">@◆pixiv◆</a>  谢谢你的提醒要不然真的要上当……  
&emsp;817楼  
&emsp;2020-03-08 20:25
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> ？？又是钻戒。真就有钱有妹啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >酸了酸了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 圣品天元笔 :  
>你不知道今天上午群里的布尔乔亚交流会多么恐怖<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 扬扬州市 回复 我家的小雨浩 :  
>明明你就是最大的资本主义家<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >，天知道我们这群观战的吃了多少柠檬<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 扬扬州市 :  
>全场最佳是考妹好吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### zzz-▫º◎ :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> 群还进人吗？我能进不<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" >          
>
>
> ###### vivo啥时间 :  
> 讲真，群里吃瓜的时候酸死我了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我爱茶道🎅 :  
>大群<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >你要进的话我私聊给你<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 我家的小雨浩 :  
>我我我我也想进群qwq          
>
>
> ###### 胜利石化fqc :  
> 同求拉进群qwq          
>
>
> ###### Nodgod🎓 :  
> 同求          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 别求了……我没空……          
>
>
> ###### 🔯翎九🔯 回复 我家的小雨浩 :  
>就算你们没空也要求....          
>
>
> ###### 不堪的伤😈 :  
> 同求          
>
>
> ###### 不◎羡慕 :  
> 同求          
>
>
> ###### 嗯哦啊好▫ :  
> 先求个群吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 回复 我家的小雨浩 :  
>时隔一个月我想进群<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >          
>
>
> ###### 🌿七叶 :  
> 时隔一个月零一天我想进群          
>
>
> ###### 孤傲的小狼王 :  
> 说实话我也想进群        
>
> ###### 贴吧用户_QC9QZVR :  
> 说实话  嘻嘻嘻        
>
> ###### 小小中二病ლ :  
> 同求        
>
> ###### ◆ლ千山陌亦◆ :  
> 我怕是来的太晚了          
***
##### zzz-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;估计晚上没有直播了，打剿灭去了  
&emsp;818楼  
&emsp;2020-03-08 20:52  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;有人吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;819楼  
&emsp;2020-03-08 21:46  
***